升勢 勢如破竹 淡友宜靠邊站

等大户自己升飽佢

你買左沽?

冇